pad放帳

[img]

幾錢

1蚊幫你要左佢

250ok嘛

不了

漏左張

留個tg有性趣

200呢

買淘寶40蚊一個幾百石+297帳開局帳算啦

要 30000

等錢洗兩舊即放

無人買咖啦 歷史game

比你1億石抽都冇藍染啦

300

淘寶20蚊隻乜柒都有

PAD IN 2017 LUL

兩舊比你 留tg

PAD依加都冇人玩啦
重要求人地俾兩嚿
搵鬼買咩

好勁好難抽？
冇玩好耐

230ok?

你呢個ac都值200？

咁既ac都值錢，我又放

有挽嘅表示真係幾勁下，同埋絕左版

Pad唔值錢

$3300ok?留tg

留tg

呢位清心水清

唔會復刻既

挽你老母

急收 500$ 意密

咩叫絕板 遲下咪復刻

樓主係昆狗黎 呢個ac本身係我 我比佢呃左個ac

都唔知訓醒未 PAD有咩未復刻過

垃驚
倒貼二百比我我可能會諗下

搭單放得唔得呀

4000收

放100

搞事唔該第二到

笑到肚痛

巴打呢個好似幾勁

pmed

樓主個ac勁好多

想收隻acc做女朋友
仲有無人放

人地有藍染ma

駁唔到.....

呢個就似樣D

巴打真係放100？好耐冇玩想收返隻玩玩

最頂o個幾個 acc 咁都想賣到錢
唔撚係呀 ?

你挽乜？挽鞋啊屌你老母

係咪放一百 即要

岩牙屌柒佢

樓主個帳值200蚊既話，樓上個帳頂多值5蚊

屌係咪放 好想玩番

咪臭係
依加297+滿技已經係基本啦
條友重要得一隻297
50蚊都唔值啦
反而樓上有啲放100既重好過樓豬個ac

想玩既 係淘寶買個幾百石AC咪算 兒家RANK又唔難升

唔講仲以為藍染最勁

呢度係咪堆填區

咁多垃圾既

兒你老x

400幾呢 同600幾呢

巴打係邊 真心想收

屌你老尾咁都好放

放acc 乜柒都有啲
Tg @ColdestDay
無2000免問

曬BOX大會

想問下有無8龍

寵物狗咪搞事啦 返去狗店啦

老麥廿蚊餐都食唔撚到啦你個AC

有傻仔肯俾錢買個acc樓豬都執到

無 開始hea 玩無拎8龍

放 千7日數 老屎忽終極acc
Pad post大部份人都追唔到呢個日數
3000$ 有意Pm

搭單放得唔得 有雷神

笑撚死人, 仲想放$250

成班係度壓價 G持樓主企硬 藍柒一定有人收

我個acc有5隻藍染，放唔放到$1000

你俾番我?

代朋友放

？$

Pad post 有人玩pad 嫁咩

放ac

2蚊

咁計埋你個火團囉

屌 講呢啲

冷b

巴打 我係你就企硬
無五千都唔好放
最憎人做爛個市

想送ac 脫苦海

line: yurayurac

屌啲人都唔係放既

認錯人

我真係想放嫁 但課太多賣唔出

返去玩你既pad啦

你出

加唔到你line.

無左line acc 好耐啦喎

我問yura 巴

你班友唔係放ac就唔好搞事啦

Yurag

好耐冇玩 只係想收個ac轉兩轉 唔知呢啲值幾錢
大概預幾多？

佢個acc 淨係show呢頁都知最少值成皮野 你都係算啦

我諗住一兩千就算

都係唔捨得 有感情

1000同你要左佢

一仔即刻搶

🇭🇰🐷

Tg:ginglele

又mon

樓主tg我

bigdiuf

屌成班老屎忽起度搞乜
炒pad acc?

你而家唔用line 用咩？ 屈屎app？

你開個價ok?

補圖

300會唔會比你屌屎忽

3500蚊收
PM

我出5000

放acc 百幾隻297
3千蚊
有興趣先岩岩傾

有冇白狗牙清 淨係想挽白狗牙我😛

呢個年代仲有人玩大家都玩王國紀元啦

無

收1800日登入以上 無冠無課清泉ac 意密

放千四日無冠ac

個老屎忽post D人個個千幾日肯定破左處有冠